劉在鍚、全昭旻新綜藝《第六感》，9月3日週四晚上9點首播

《Running Man》出身的鄭哲民PD的新節目《第六感（Six Sense）》是在室外展開的推理綜藝，由劉在錫、全昭旻、吳娜拉、Jessi和Lovelyz成員美珠出演。
已經feel到會好嘈
有預感連大神都未必hold得住個場
Source:

全昭旻真係難得一件綜藝奇才
又會踩下先講吓啲18野

我都覺

認同
依家RM笑點係靠佢同光洙

鄭哲民
水炸彈桶叔叔轉盤地獄個個？

唔知反佢d人個腦裝乜

係
不過佢最尾有改善

桶叔叔次次都諗起薛仁雅

薜一刀

仲有大神幫全世界逃出房間

Jessi 美珠 全昭旻
見到個名都嘈
集集都「hey hey hey」除假髮 陷入愛情

留名 美秋里班底
鄭哲民+大神

個預告已經好搞笑

點解咁多負評

無姜其永

因為有全

呢個先係重點咸濕佬嚟

jessi

最中意佢
玩到好癲

孫淡妃？ 都好好笑

得佢一個男人？

孫淡妃 張度妍

咁咪變左我獨

關咩事 講緊美秋里喎

係

jessi 點推理

在石：come on jessi
jessi: hey don't touch me

呢堆人基本上都嘈到唔駛推理
等節目組比提示

推

可能係嘉賓最小鏡頭嘅綜藝

唔會
因為第2集嘉賓係光熙
大神又要頭痛 冇個正常人

第一集상엽
都係經過rm洗禮

仲有林秀香扮動物
btw鄭哲民過左tvn姐係唔洗諗美秋里有第三季？

今晚會唔會有中字？

有seed 未

韓國時間9點先播

希望聽日就有得睇

Lm等討論

大神相燁受難記

jessi昭旻真係好搞笑
第1集都OK, 制作組好dup本

去到TVN就送金

有無seed

Jessi推理=直接問

感覺係靠佢地幾個主持撐起 特別jessi
開場笑到仆街
同埋全妹話自己對波好似小朋友咁
因為個玩法真係睇到中間有啲悶
就係乜都要懷疑一餐之後再loop 3次
呢種拍法同剪法真係睇幾集就悶
揭曉果刻係有緊張既
但咁燒錢法應該一季玩完

覺得幾好睇唔會悶先

Jessi真係好好 叫在石食多D

我覺得第一集所有人（除咗大神昭旻jessi本來好熟之外）都冇乜chemistry，特別係美珠同娜拉
去3個地點都係同一種推理模式真係有少少悶

美珠 好想幫佢拉返件衫

結局好震撼，難怪在石㨂這個節目，真的有看點

睇睇下都唔想推理
淨係聽昭旻、jessi、相燁同大神吹水
淨係聽佢地嗌交都好笑

暫時仲覺得jessi咁樣幾好笑
睇多幾次唔知會覺得點

今集洗咁多錢
下集揀人應該會平番好多

last剪結果係咪剪錯左
未開估就見相燁同昭旻攬住
jessi話我都想揀第二間

Somin 佢哋應該係因為大家揀同一樣

所以搭住膊頭等結果

至於jessi 本身都猶豫緊2定3好

啱啱睇完，原本第二間啲客人好可疑
但訪問兩夫婦嗰度真係信咗果然Tvn好有錢

唔錯, 但提示好明顯
裝修好間屋唔會之後又荒廢佢掛

最尾有講話間屋而家keep 住用緊，但無講咩用途

幾好睇

都係拍戲架啦
睇下遲啲邊套tvn劇有出現啦

其實我估大家最後都係1同3之間掙扎
因為第2間真係太完美，我地上帝視覺就易估，佢地真係試過就好易混淆
相燁昭旻心水清

本身係1同2揀
1佢牆上貼d野咁多錯字 不過諗諗下香港都好多鋪有錯字
第2間最大破綻係入去睇佢得d唔啦更嘅食材
同埋個電話亭好作狀

裝修好癲 三個星期就搞掂
Tvn果然係有錢電視台

珉廷

相燁是甚麼

最尾揭曉結果果陣好緊張
好耐冇呢個感覺
同埋Jessi係咁講錯相燁個名果到笑死

jessi叫相燁做珉廷 李五花
估中咗 真係第二間係假
太真實反而好有可疑 但tvn真係大手筆
不過最大反轉係公公婆婆竟然係演員唔係真夫婦

大神一個禮拜要見兩次全昭旻 一次jessi
諗起都耳仔痛

應該係兩次jessi 計埋refund girls

真係幾好睇
美珠集集都著露肩衫就更好睇

Tvn好有錢

其實第二間餐廳真係可以申請返個牌開張

其實tvn係咪有netflix條大水喉照住？

姜食堂 尹食堂嗰啲，又係成間餐廳起或裝修，又係攞埋牌照

事後諗起，頂，tvn 咁多請回答系列，大把舊野可以砌間舊屋出黎

Rm好似一星期拍兩次 所以係三次全昭旻

rm好似疫情停拍

希望武肺快啲回落有得拍返
但係就算拍唔返睇住第六感先都可以當半個rm

點解你會覺得RM冇得拍，依套有得拍
唔知鄭哲民之前拍落幾多集存貨呢

CJ集團都應該夠有錢

個個都讚好味但佢係嗰啲即食湯包

大企業既味道

唔係針對佢 但係有時冇觀眾緣好難解釋
當然有部分7012迷比較煩

得12集 會唔會已經拍晒等出街

8月頭先拍第一集

吓 咁大鑊

lm

睇咁多tvn節目覺得裝修先係正職

有時都理解點解咁多人都想去有線台做
綜藝可以無限budget到又裝修又送金
戲劇又可以搵最高片酬個班

大神帶住成班小學生去旅行咁

佢係一個比李孝利仲真仲直既人，孝利對大神係聰明交流，jessi係橫衝直撞

我覺得係7012後錯左定位，同埋之後d角色性格無以前咁多變化，昭旻比世燦係好有心想做好個角色，世燦太假。

第六感無左rm嗰種壓力，昭旻發揮太好多，至少佢係做到主動嗰個。

香港區係咪未有平台播？

Jessi今集真係無眉笑死

佢唔係不嬲都冇毛咩七毛

咁快有中字？

但全妹係running man入面其實都好屈

呢排重睇返EP1果D Running man 係D遊戲同情節搞笑囉 宜家既Running man都係靠光洙全妹肉身硬撐

世燦真係冇乜用 HAHA都已經冇乜貨賣 集集都係噴下cream

9年前既running man真係綜藝界既傳奇 好難想像佢地點解可以咁有諗頭 困係一個地方做任務捉伊因十幾個鐘

我覺得成集最好笑係相燁爆氣話係呀係呀我鐘意聽呢個話題 yeah
第二個如果d客人係請一堆老演員就肯定all kill

jessi今集又講18+野

估岩左
經過上集洗禮真係發現tvn乜都夠膽做得出
第2個我就篩走因為我發現佢地比既hint都幾重要
好似上集第1間超市比業績報告
開頭都有估個CEO會唔會只係餐車助手咁樣
但上到Forbes同埋年份計返真係岩岩好5年所以呢個係真

所以一直懷疑1或者3
3感覺佢唔知做緊乜野
有估係咪純粹跑車愛好者
因為揸跑車果一下咁流暢冇可能係假
同埋上帝角度睇吳娜拉個朋友果度純粹加添一個懷疑感
而1實在太完美又碎紙又剩
同埋識韓文既外國人唔知點解感覺有演員feel
同上集一樣太完美

真係參觀3個case以外既時間睇佢地相處呢個節目先有趣

我反而好早就認定 1 係假

我未見過有人用紙水杯裝冷氣機滴水
3 個ceo 啲動作真係好似一個CEO

最後個個圍埋去聽答案

如果踢走世燦我會再睇返running man ,我依家寧願不停睇返2013-2016年既集數都唔睇新嗰d。以前d遊戲gimmick好好睇

我希望在石除了帶jessi都帶埋全妹喺綜藝紅d。佢真心落力，只係running man 角色設定唔好。

估動作笑死
同埋有韓語估一定有笑話

我估錯呀
今集就3個都好假 上集3個都好真

1我覺得最明顯係無放自己研發game 放哂rummikub 有咪個game
呢幾種pop game 係知道唔係韓國人發明
同埋1係唯一無放舊相片段

2我俾佢個meeting誤導
但印度佬同玻佬點解咁耐都仲係度
同埋個ceo講唔出pizza名

3係最似真 門口有放product
揸車算唔算提示 除非佢搵到個有錢人扮
揸Ferrari個type車 係要上course
所以一定係車主先會揸到

雖然又估中咗
但我反而覺得今集難啲，上集起碼間廢屋睇得出好完美地假，今集3個都好真

第1個其實佢有提過「佢地最暢銷既product」，但諗諗下既然係最暢銷冇理由成班人冇聽過
仲要如果「真係咁暢銷」一定會玩過/見過人地玩，佢地好似好驚訝咁
同埋樓下水牌一定最易穿煲，就算佢話新搬入去3個月一定會有一定程度既塵，冇可能摸落去冇塵
不過最大漏洞都係製作組阻止影相

btw提示真係幾有用，部cam同鞋都唔關board game事 其餘兩個既提示都有關聯

牛奶個動作都可以俾jessi做成18+

真呀 世燦真係尷 又冇力好似光洙以前咁搞事 只可以好似haha咁做鐘國條𡃁 俾戲粉佢都擔唔起 個人技又冇 講真 相燁做嘉賓都仲好睇d

最主要係做咗咁多年都仲未有作為
佢連自己主題曲都冇
搞笑 金手 臭手 能力 背叛 有腦冇邊一樣出色
不過我就覺得Running Man唔可以再經歷下車 再經歷就玩完

請問下點解佢要咁急阻止佢地影相嘅點樣怕穿煲?

我都覺 佢應該會一季季咁拍
每集事前要準備既工作量同經費實在太多

我係 1 2 裏面選擇，2既開會橋段有d可疑，最後覺得1實在太完美，所以揀左1

諗住第一集洗咁多錢第二集會少啲
結果唔係

Setting 黎

其實會唔會好多都係借番黎
所以經費都唔會太高
但裝修筆錢就唔慳得

普遍公司去探訪都應該可以影相留念
唔俾影可能係影完後會睇到hints掛

好似係個假職員話想影相宣傳用

定大神話想影？
Anyway就係製作組阻止影，所以好大可疑
咁啱俾大神周到就估佢

我以前都好鍾意佢
可以起下我底
但玩抖音
所以不了
成個rm無睇

第二集一直估 2/3 無懷疑過1 點知
Tvn直係咩都做得出

第二第三真荀盤，斯文靚仔type有晒
好charm

我就係覺得第2/3 太靚仔，太唔真實

2真心好正
所以明點解娜拉全妹心心眼

3就有浸基味好似項明生

結咗婚架啦

我反而係諗韓國做一呢類，會唔會幾年就咁大生意

其實集集都用咁多錢 個收視壓力咪好大
如果之後跌收視咁就gg

3%收視有線台嚟講算好？

睇完兩集就識估
愈係似真就係假
因為要整得完美 咁先驚訝
有d破綻反而係真

假設邊個係假既
會令自己驚訝
個個就係答案

有冇知間pizza叫咩名？

就咁睇我會覺得第三係假 但因為自己有玩rummikub知係以色列game所以一睇到已經唔使推理

我都係 但嗰陣以為第一係攞啲出名嘅遊戲當作reference咁擺喺度

第3個種有錢人既自信感 真係扮都扮唔到
不過最搞笑都係娜拉又會咁啱遇到熟人而佢又係學戲既

佢話佢公司有翻譯外國遊戲做韓文
所以見到都覺得冇咩嘢

反而係諗咁多分店嘅pizza店，韓國人竟然冇聽過
搞到我覺得第2係假

個節目真係純燒錢
集集閑閑地都燒幾十萬
仲要12集
燒差唔多成千萬
問題係筆錢老實講裝修完根本就冇用
又要送金
大神人工又唔係平
而且個節目既人都唔係咩推理奇才
即係每集燒幾十萬為既係佢地既綜藝
呢個綜藝真係好貴
但真係好彩係請岩呢班人
如果唔係我應該下集唔會睇
大佬咁既玩法玩12集 點捱

第2個1人pizza概念即係subway
個批底一早整好，再加自己想要既配料，等3分鐘
唔知佢係咪第一個玩1人pizza，不過又幾有諗頭 抵佢創業成功

同時段上一套帶輪子的家普遍都係3-4%
而家俾我感覺個收視都係大神效應，要睇埋後幾集先知

如果等幾分鐘有得食，呢個概念真係唔錯，抵佢發達

創業嚟講 餐飲同品牌都算大路

Pizza 個idea 幾好

個brand 做得靚 一件衫可以賣貴幾倍

相反 好少聽board game 搵第一桶金

其實我覺得tvn 唔介意燒錢 幾十萬當碎銀

平時啲綜藝節目應該都要搭佈景？
其實係咪差唔多咋

board game既話外國會受歡迎好多
asian既話多數用電子奶嘴

你睇3大台都冇咁大型裝修綜藝
係tvn先咁有錢

咩電子奶嘴

電子產品

真係再次佩服tvn，好似睇緊信用欺詐師咁cls

比起大逃脫呢個算少兒科

睇完第一集尾先知係咁燒錢
幾好睇 得第2集估中

羅pd: 我努力搵錢比tvn燒錢

tvn經費燃燒
第二間pizza睇到想食

最尾咪訪問返間真公司個ceo囉

其實喺設定上加返d性格特色，會好睇d。但依家好似大家都好累咁。。。。

如果第三個都可以做假我會更加驚訝

係囉我都想食
唔知叫咩名

今集最後都係1同3之間揀
2個朱古力食品hint太有力
3開頭睇到第一個hint就覺得係真
因為張紙真係寫緊部機
但同白種元合照就有少少卻步
但最後總括咁諗1真係好多疑點
例如用左1年既啤酒機好新
開頭有好多客人食野既片段
有啲似第1集
同埋佢話雞冠係台灣度見到
但我真係未聽過 多數都係聽到東南亞例如菲律賓

睇完真係好撚想食烤雞 全集不停吞口水

一講珉廷彈埋相燁嗰頭出嚟

今集淨係睇老闆表現的話 2同3真係好令人懷疑
2就好似嫌錢腥 加食咗誠實豆沙包咁 勁倒自己米
3就10問9唔知
不過正如之前巴打話齋 靠hints 就夠估真偽
Btw Jessi對大神真係好有愛

又估錯三集入面淨係估中過第一集
第二間鋪個老闆好好笑 3萬won嘅花生
食到第三舊會讓步嘅朱古力炸雞
因為唔好賣所以一直賣好賣就唔賣因為廚房會太攰
對比之下第一間最普通 結果先係假嗰個

2號真係笑死 三萬won花生
越嚟越鐘意jessi無限在石教
仲驚自己係節目到會累到大神而同佢道歉
幾年前佢上綜藝都係真性情俾網民鬧爆

好想試下第三間既炸雞
佢地個個都讚到好好食咁

如果我地唔喺現場試過根本就好難估
tvn做得太真 已經係當一般餐廳黎裝修，我地觀眾就咁睇點會估得到
我地真係純睇hints黎估

講番今集
第2 可以一早剔除，擺明係乜都用朱古力整食物既痴線佬
第1真係好平平無奇 雞冠我聽過真係有人拎黎賣，所以估係真
第3我以爲個老闆係個啲Engine 玩robotic arm出身，而且又整到咁好食，所以係假

睇完想食，香港有無邊間好食

今集第二間舖個老闆真係好痴線

今集估啱左
第二間老闆好真性情，如果係演員應該唔會咁樣做
第三間機械人好屈仲要好食覺得好真，老闆口窒窒反而先自然，演員唔會問基本問題都咁緊張
反而第一間冇咩平平無奇冇乜破綻，咁就最奇怪，同埋我未見過雞冠要炸完再豉油煎，見到咁鹹就覺得唔好食，應該係亂黎

第二間個老闆真係好正

今集終於估岩，開始捉到條路
越係假就係真，做到好真即係假，節目組連污漬都可以做埋

在石同jessi喺車嗰段對話忽然覺得幾感動

今集第一次估錯
個老闆乜都唔知仲要係咁望向pd個方向
第二個老闆好正，勁風趣
在錫同jessi係車到講既野好感動
睇到眼濕濕

揀最真個個就會答岩

勁好笑
一晚睇晒三集

個男主角麻麻地係咁亂講野
可能岩岩退伍未適應綜藝

假膠好好笑喎

第三個女老闆連可樂賣幾錢都要停低諗
似係平時唔落鋪齋打本做生意果D

睇到今集有啲悶

套嘢好睇嘉賓 今集搵果個真係搞唔掂係咁得罪人又唔好笑 好彩4女越嚟越熟救返全場

為咗造假仲要上烹飪班好搞笑

今次捉到路啱左
3有播老闆舊相 一定係真
2真心痴線佬我反而係因為佢menu用簡陋設計
覺得係真 老細無咁好心機搞咁多嘢

1個全雞出事 食店賣唔會咁白色
一定黃d 先吸引到人
同埋又係影相呢d出事 同上集一樣

Jessi 次次叫錯人名超好笑
叫珉庭3號算

終於估中一次 反而覺得一真係假 雞冠起哂雞皮
第二朱古力雞 諗起香港啲啊媽既地獄料理 真係有都唔出奇 越怪越真
第三就科技既野⋯所以都唔覺得假

雖然個嘉賓有啲白目，但都幾搞笑
真係要一路請男嘉賓 如果唔係四個女仔圍爐上黎在石都好難加入 見今集個嘉賓認真得黎 在石同佢兩個都傾下計咁

昭旻講英文好搞笑但又有好甜既感覺 連講no都係

今集嚟咗個演員版oh hyuk

今集最尾比光洙果個hint引導到以為3係假
最尾睇返片真係2真係好明顯

我覺得今集最易估
第3見過, 知道已傳入好多地方, 一定係真

第2就太多detail野可以俾製作組做假
同埋睇個運動既動作
已估到個老師一定係跳舞既
must hip hop, b-boy果類

加埋3組老師們既對答
第2答得最流暢
好肯定, 冇懸念

三行詩諗起林敏聰

今集個演員嘉賓好好笑

又估中 睇啲負責人講野就知

個嘉賓想點 節目組請個有綜藝感小小架啦，佢成集都勁尷尬咁，凳佢辛苦

捉到路 愈黎愈易估中

大神慘了 佢哋越嚟越friend

佢地4個仲比退貨遠征隊果4個仲有火花

娜拉都開始癲癲地
第三個運動癡咗線

Jessi 應該都幾鐘意昭旻 經常會like佢ig

仲諗緊今集會唔會太易 點知原來係製作組特登整明顯啲
個男嘉賓真係生保到唔出聲，昭旻係咁cue佢都唔出聲
唔好再請依類型嘉賓啦，又悶又唔好笑

其實第六感嘉賓好難請相燁已經有綜藝感
但係佢地面前都係冇乜表現機會
光熙又太癲 加重大神負擔
其實冇嘉賓係最好 或者請返RM成員上去

叫gpark 上去

全昭旻真係愈黎愈得人鍾意
每次rm勁早到
Feel到佢好有心做
玩得又夠放

其實好多演員都有綜藝感既
唔一定要請番平時上開綜藝
但上集同今集都睇到好尷尬 心諗佢有冇講個10句說話

相燁咁好綜藝感上到去都冇機會表現真係好難搞
一係不如咪請男嘉賓 請女嘉賓仲易融入D

5條女 大神會頂唔住
同埋睇得出PD係想請男嘉賓分兩隊玩

其實呢個節目嚟講分組意義唔大
只係中間食嘢前穿插5分鐘

其實相燁本身份人都靜
rm佢最好笑嗰期純粹係畀光洙逼到黑化
之後做翻普通嘉賓嗰兩期都已經冇乜鏡頭
不過佢比較大方得體 尺度拿捏得好 所以睇落舒服

我見佢之前喺tvn個監獄綜藝固定都好好笑 唔係剩係rm成員功勞

個男嘉賓

想睇光洙

反而想睇金鍾國多啲

一次過睇返兩集

啲女越嚟越熟 幾好

Somin 都開始識cue 嘉賓

仲未有中字

中秋停播一星期

中秋長假冇得睇

啱啱開嚟睇,幾搞笑，但有d 嘈

有個問題想問下有睇sixth sense既各位
想問下有無人知第一集約40：45左右個首純音樂係咩歌黎？

2分10秒

好似有啲唔同？

昭旻打隻豬

真 唔明點解咁多haters

終於有個好睇嘅嘉賓

張東潤好正

有冇人好似我咁睇咗幾集已經唔想估真定假
都係專心睇人哋特色店舖同點整假野就算
今集3間都好想食
btw鄭哲民啲game真係好撚悶

佢啲game真係好撚無聊，屌那星拉呎都可以拎嚟玩，但第六感主線唔係玩game就算啦
btw jessi個姑姑真係笑撚到我肚痛啲19禁過哂火

真係好痴線 仲要叫大神閉眼唔好睇
昭旻同jessi真係越嚟越熟

美珠睇緊第二間嘅hints嗰陣
Jessi喺後面勁大聲講想同昭旻啵啵

我同娜拉一樣勁鐘意第三間個老闆嗰種動機單純好專心鑽研一件事嘅感覺好正

佢啲game係悶 但佢識揀啱人玩就勁好笑
美秋里其實製作好簡單但昭旻嗰兩集都笑到我仆街

可能因為睇開rm同無挑 每個環節太精心設計
覺得佢個節目編排上好粗糙
分組安排、垃圾game同埋hits太直接
例如分組都唔知分嚟做乜
三個人玩遊戲但得兩個人去睇hits
又唔係隊制答答案，完全睇唔到一開始分team嘅必要
有啲捉到鹿唔識脫角嘅感覺

例如佢個game拉尺game，本身已經夠鳩
但佢明明係短先好，然後加分上去
點解淘汰係唔使計分而唔係200分？
雖然最後其中一隊兩個都foul所以冇問題

未有fake個間嘅hits已經估到老細大概職業
睇埋hits已經唔使睇落去
呢啲細節位搞到好冇癮
拎咁多錢整環境細節 點解唔試吓將個節目安排得好啲

咁講 鄭哲民style就係咁
佢唔注重劇情 唔唸太多機關 淨搞啲小遊戲
睇呢啲多數靠成員創意 化學反應 啲運氣嘢同懲罰
所以佢喺rm嘅時候畀好多人屌（包括我） 日撚日都係桶叔叔 輪盤同三行詩
終於咪搞到tom cruise嗰期要放假
翻咗嚟之後除咗搞9週年fm 其實形式大致都係咁
所以用傳統rm角度去睇 其實佢係差
之但係佢下車之後 寶弼其實試好多新嘢 但效果未必次次都好似韓基范嗰啲咁好笑 間唔時都有人出嚟叫春鄭哲民幾時翻去
咁佢而家都出咗嚟 自己搞自己嘅節目 咪睇你接唔接受到佢嘅風格囉
睇觀眾反應就知佢揀人同節目效果係有一手
RM以外 好笑 有靚女睇就得起碼睇得開心

最大問題嚟 佢搞咁多嘢但個節目設計有bug
game都算 成員救得返
但本身節目有缺陷 eg 睇hits直接估到答案...
呢個位真係好大問題
有咩理由推理節目直接講個答案俾全世界知...

因為呢個根本唔係推理節目
根本就做到冇hints情況下冇可能估到
製作組真係好癲 第一集假果間連牆上果個陳年膠紙都做到出黎

不過餐廳都已經睇到套路所以今集都估到
3次假既餐廳都有食客鏡頭 而真既就都冇
會用老板用煮食技術去掩飾
同埋老板真心膠多數都係真

1太少鏡頭而3個老板太似朱古力炸雞果個

昭旻同jessi好似見到世上另一個自己咁 一拍即合

鄭哲民真係堅廢 睇RM換左寶弼之後就知咩事
d過場小遊戲成日都用埋d狗屎垃圾game
人地就算係呢d小遊戲都好有諗頭

今集終於有個帶到嘅男嘉賓

今集成本又高翻 真係開得舖

睇到四條女越嚟越熟 正

下集有容和

邊個最真邊個就係答案
鄭哲民又話要覆焯 結果仲多人估中

Member 救返個節目
昭旻 美洙 癲到

每一集最主要係睇主持人互動

每次昭旻同Jessi撞胸，個嘉賓都會擰轉頭唔睇

呢套真係主要睇班女玩同埋劉在石俾佢地玩

鄭哲民依然好鍾意剪自己個樣出嚟

其實八集真係夠 已經覺得悶同捉到路
不過主持人好夾 希望再開會玩吓新嘢

唔知點解會覺得jessi唔鍾意美洙咁 見到今集開場要拉番昭旻企喺佢隔離

Jessi笑到我仆街

應該係佢同昭旻太frd姐
美珠係比預期靜 雖然cue親佢都有表現 可能佢私底下都係冇咁癲

下集講收藏品應該會難估啲 都係拎晒啲野返黎擺 製作組收集啲道具應該唔難

其實得一個原則
最完美通常都係正確答案

Jessi在石向日葵連feat rap都要提在石

2:13

Jessi同美珠笑撚死
一個拓胸
一個講M巾

今集果個藍色puzzle出賣左邊個係假
上集又係出賣左
完全唔明做乜整出黎

全妹Jessi應該真係好friend
Jessi又要同全妹玩 又成日攬著佢

同埋我覺得成班都唔係幾妥第2果個收藏家
去到煮拉麵大神直頭唔想理佢同埋對佢態度勁怪
我覺得個收藏家開頭有啲串得制

個地圖真係好無癮
不過鄭哲民啲套路真係一成不變

估唔到1號個收藏家竟然連香港嘅熱九都運去韓國收藏

puzzle問題唔算大，用水噴啲石先係最大問題

幾條女+大神啲chemistry 好好笑 頭2 3集幾好睇但睇多兩集就有啲悶 啲小遊戲悶悶地又每集一樣模式

雖然估到邊個係假
但係唔明點解1個個收藏家收藏咁多車
但唔多保養d車 融融爛爛又鋪哂塵

好想知第一個點解唔可以上上面 同埋觀眾睇拼圖就估到啦on9 pd

第一個話就話收藏過千部車
但真正收藏用應該唔多
泊係車庫出面個啲先係收藏
其餘個啲應該係會租出去泊戲用

第二個收藏家好真實 鏡頭前會緊張性格又古古怪怪佢哋都心諗jm9

原來藍色puzzle係提示黎架
我以為純粹係過場野
不過今集都好明顯啦，屋又新，老闆又唔傻下傻下，石頭易整

觀眾都捉到條路，點解啲主持人好似仲未好識玩，定係扮估錯整造節目效果，全昭body好慘囉估岩都冇金攞，節目組應該set limit每人最多限攞3個金囉
睇黎最後嗰集會全部估中

本身以為車先係假，保養得無咁好
點知啲石先係

Same 啲車就咁日曬雨淋

係囉 啲車鋪哂塵🙈
收藏家竟然會容許呢樣野
估唔到..

靚個啲應該平時擺車庫既

今集好易估
見到佢話有裝修味就知一定係假
同埋石頭真係太易揾
估唔到竟然得昭旻一個啱

容和肥左好多

塊面圓左

Jessi而家爹咗好多 深得全妹真傳
仲要畀娜拉凶到嗰吓勁好笑

娜拉演員嚟講算玩得俾jessi話精神病
睇完第六感搵佢啲綜藝睇
認哥同三時三餐 guest 幾好睇
40幾歲嚟講都幾靚女

come on jessi

劉在錫真係好鐘意車 咩車都識

我都以為係一或者二 因為三嗰個對答如流 點知原來係一早背熟份稿

最後一集車太鉉

毒撚PD話有機會有第二季希望夾到原班人馬

咁快last

用嚟個模式長拍就會悶同無錢

點知原來係個教開書既
陰哂你地

做埋下個禮拜就完？

係 得八集

其實我覺得已經悶
仲要集集個半鐘

半個月前先開始連追 睇完第二集已經停咗
之後隔2,3日先睇一集就追到update
一個禮拜一集係ok嘅 但真係睇主持互動同制作組裝修

制作組造假嘅篇幅唔多
而且睇 tvn 場景建設嘅能力，大逃出大家都已經好驚艷
真係靠班主持嘈黎嘈去，19禁同睇大神被折磨咁嘅樣去頂呢個半鐘，所以咪越玩越嘈越來越癲
可能係因為睇開RM 對呢個PD冇乜好感

新西遊記

娜拉仲屎手過大神

same

我用1.25 速睇

本身見到又係餐廳主題心諗一定悶
但第二三間好有趣好吸引
如果基於提示 我揀第三間
不過後尾諗返第一間其實有破綻
例如全妹講既泡菜同埋點解會睇tvn

第三間好吸引 仲要唔貴

今集嘉賓太靜，如果不是全妹cue,
真的完全沒有存在感

好想知第2間餐廳喺邊
想bookmark

想去第三間

兩間都想去第3間啲甜品望落好正

估唔到權烈都有份拍第六感

相隔六集終於又估中了
下星期就最後一集 有啲唔捨得

好耐冇聽大神叫權烈個名

個個puzzle位真係好on9 一睇就估到邊個啦

鄭哲民可以撈到做主pd真係我睇韓綜咁耐最諗唔通嘅事
有咁嘅物資同人都可以將個show搞到咁
靠大神同4條女鳩up撐起笑點

開始悶到飛住睇

無記錯running man重係佢地

睇咁多集
得boardgame同石頭估中

因為玩開boardgame知行情同石頭唔覺得咁值錢

權烈係RM唔係走咗一排咩？

今集當飲食節目睇 個男嘉賓零存在感 問一句應一句

男嘉賓有冇講多過十句

希望唔好有第二季

已經有諗住傾第二季
不嬲成個節目都唔係睇佢地推理 係睇佢地吹水
同睇大神受苦
唯有希望原班人馬第二季
4條女好夾

真係唔好再請男嘉賓啦 0存在感 唔黎好過黎

轉pd

應該多過運動果集果個

Ptt有人搵到

今集男guest 到最尾

都俾啲女串 冇咩活躍

下集 車太鉉 一定好正

佢真係垃圾黎
RM 湯告魯斯哩D世界級卡士 都係可以照辨煮碗玩埋D平日玩既膠野
一的創造力都冇 以前三大PD係到既時候 都唔知佢學左乜
睇下寶弼同佢差幾遠

當時tom cruise之後話佢走唔知幾開心 以為佢唔再翻嚟 點知拍完美秋里居然會回歸
係9週年FM先原諒咗佢一陣
以前成日抱住仲拍到就睇嘅心情 寶弼真係令我刮目相看

今集應該係最好睇

買定離手先
最後一集娜拉到底會唔會成功覆焯估翻啱一次

有車太弦

昭旻去左上集第二間餐廳食飯，po左上ig
佢真係好鍾意果間餐廳

其實我睇完都好想去

佢果啲聽到想喊係好真心

今期功夫熊貓不了

係 但可惜衰樣衰

有幾樣衰呀
貼你老母你個妹你條女出嚟睇吓

下 邊忽樣衰

一早就要請車太鉉呢D綜藝老屎忽啦
成個節目好笑左好多
唔知點解係要請D唔出聲嘅黎

車太鉉真係好好笑，做開綜藝係唔同d
係咁打擊街在錫

如果開第二季真係要諗好主題，得8集連餐廳都翻炒左幾次
唔係主持好睇其實幾悶

我覺得車太鉉都講到咁 第二季真係有機搵佢壓壓場
本身一男四女 四個女嘅成日講埋D男性唔係幾好意思搭嘴嘅話題
大神根本管唔住佢地但加左車太鉉瘋狂毒舌班女即刻有火花左好多
今期真係好好笑 唔該鄭哲民擘大對眼睇清楚唔好再請D唔講野嘅人上黎

第一個搭到嘴嘅guest
睇到有人話有個訪問問PD啲製作費
佢話少過RM
佢係RM啲製作費用撚哂去旅行

真
相燁都唔係好搭到嘴 不過可能佢之前有劇上緊要維護下形象所以放唔開

個效果差幾遠

第二季真係要大改個節目
中間遊戲又on9 效果又重覆性
唔係睇佢地5個真係一早棄左
佢地4個應該真係感情好

我最鍾意睇佢地搭車嗰陣啲對話

最好睇係佢哋坐車同埋開場

昭旻=jessi語翻譯機

嘥咗個節目 講真

其實就係要好似車太鉉咁

同製作組鬥 搵錯處 揾眼色

而家變咗睇成員互動多

應該有s2 嘅

希望唔好再搵靜音嘉賓

已經睇完

明燈嚟 仲屎手過大神
希望佢有機會上下RM玩下

天空之城已經覺得佢好靚 今集個style好正
第一次覺得大媽靚

綜藝感好嘅嘉賓真係好重要

之前要靠主持死撐先唔正常

真

總結收視 韓國標準3.0為收得

車太鉉好撚勁

最高收視收尾

希望S2唔好再咁多餐廳 好厭
估下其他嘢仲過癮

如果可以畀返晒所有數荒島問答出黎睇就好

完全自動波

希望有s2同一班底 佢地五個好正 最靚真係娜拉

娜拉今集個造型好正
以為第二間一定係大企業的味道 結果第三間先係
第二季希望車太賢固定連come on都知真係觀眾嚟
同埋咪再加啲濕鳩puzzle提示俾觀眾自己鳩估仲好啦

大神以為抆甩somin條眉嗰度

車太炫變固定就正
今集多得佢全程冇悶場
我未試過唔駛pause同fast forward睇晒成集

今集真係好難估
全季我只係啱咗3集，唔計有集我睇之前on99上維基劇透咗自己，我都只係中3/7
我覺得自己都幾廢下

我仲以為假嗰間一定係真
喺另外兩間度掙扎緊

玩到咁都少過RM

最後一集最好睇，如果車太鉉做到固定就正最尾jessi同somin攬住大神勁warm

我呢集估第二間係假

車太鉉講到白話想做啦

嘉賓好連遊戲篇幅同車內談話嘅部分都明顯多咗
好鐘意睇4個女仔嘅感情+大神老師揸校巴
希望佢哋幾個可以一齊上RM或者自己開另一套節目 齋講第六感呢個節目其實唔太期望翻炒

有d hints其實可以創作成一個遊戲令到d小遊戲更扣題 可惜係鄭哲民冇咁嘅才能

有d地方好似今集咁整完一定會轉手比人黎開鋪
可能佢扣埋轉手嘅$所以製作費低？

用嚟做綠葉

佢真係超勁
自然到個個以為今集冇嘉賓

之前運動個集 同炸雞店個集 個兩個男人悶到

第二個舊車站個feel好正可以用黎拍戲拍劇 同埋今集娜拉個look好靚

接手個位fat fat啦
有節目免費宣傳，仲要過山車burger夠gimmick
香港開一定吸引好多人

一次過追3集
成個節目係幾有創意，但去到後期好明顯食緊老本同用製作去吸引人
睇番個嘉賓list，除咗鄭容和黃光熙之外都好明顯係傾向搵演員，但有個問題係個班演員好少上綜藝，有幾個好似仲係第一次上 就靜到仆街
係去到最後車太鉉先好睇（但佢自己都做開唔少綜藝）

8集入面有5集都係餐廳 S2一定要諗好係咩風格先，成日玩已經悶
同小遊戲唔該佢學下寶弼啦 人哋最新個集RM玩層層疊都好睇過佢成季小遊戲加埋

pd最大問題

啲小遊戲同剪接手法真係好老土 , 之後又突然改到得一個人估中會無獎 , 勁小器

如果不惜工本去整假鋪其實係好難估

其實係咪餐廳易裝修
冇理由8集入面有5集都係食野
之前仲話有12集
S2唔想咁多餐廳，睇吓其他好過

餐廳應該比較易呃 , 做韓餐就更加成本低 , 買人地啲二手野就開到鋪 , 好似街市間假餐廳果集咁 , 成本低又易呃

其實boardgame個公司咪仲易整過餐廳

前幾集好多都可以即轉手即用
分屍豬嗰間烤肉咁都一定得

公司一定易整好多
boardgame個類好易搵到人借
反而最難我估係過山車burger 同運動個集